學生參加反送中後有焦慮症，但申請唔到612基金支援，有無計?

有個學生自六月參加運動後，出現焦慮症情況
。巳睇咗公立醫院，醫生亦証實有焦慮症。學生向612申請醫葯費支援。但612職員竟然要求學生提供醫生紙，並要寫明患病同反送中運動有關。佢哋係唔係想送啲細佬坐監?點先幫到有心理病手足。公立醫院啲葯好廢；私立要每廿分$900，一個學生點負擔到。救教

有免費tg輔導😉

搵杏林覺醒唔洗錢

有無link ?

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

多謝各位巴絲打既資訊。我會傳給學生手足，希望幫到佢。

點解公立就廢？

副作用好勁。食完變得呆滯，集中唔到精神讀書